\def\ncols{5}
\beginsong{Oceano}[by={G. Carletti -- C. Contini}]

\beginverse*\nolyrics
\[C | D- | E | A-]
\[F | C G]
\endverse

\beginverse
\[C]Gabbiani \[E-]alti
\[A-]li acceca il \[E-]sole
\[C]pioggia che av\[E-]volge
\[A-]mondi ma\[E-]rini.
\endverse
\beginverse*
\[F]La mia \[C]anima
\[G]antica \[C]nave \[7]
fe\[F]rita e som\[C]mersa
\[G]da alghe e co\[C]ralli.
\endverse

\beginchorus
\[D-] Oceano
\[E] sei dentro \[A-]me
gigante di \[C]sale
in \[F E]me
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Vesto d'azzurro
scivolo sull'acqua
divento per te
pescatore d'amore.
\endverse
\beginverse*
La mia mente
sperduta conchiglia
vestita di sale
trafitta dal sole.
\endverse
\beginverse*
\chordson
\[F]Cuore d'o\[C]ceano
\[G]sei dentro \[C]me \[7]
\[F]cuore d'o\[C]ceano
in \[G]me.
\endverse

\endsong
